點解成個屯門市中心黑哂

屯門市中心 黑哂
真係停電？

利申：wtsapp收到條片
見到市中心黑哂

片？

東涌都係

圖呢

東涌邊到？

圖pls

無事喎

fake，熱血時報有直播

屯門熄燈

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咪亂講啦